由今日開始 警方唔會再使用催淚彈 唔會用水炮車

佢地會轉用煙彈

人群管理用途車

布袋彈

海綿彈

橡膠彈

香港警隊 世界第一垃圾

捉字蚤！明明係殺傷力力大既武器

求求大家，盡快去換美元現鈔！

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

係煙彈！警隊高層親口講架

SIR, THIS WAY

林鄭好似好耐無返去

酒塞可以好傷